# Korean translations for gpg4win package.
# Copyright (C) 2019 g10 Code GmbH
# This file is distributed under the same license as the gpg4win package.
# Automatically generated, 2019.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: gpg4win\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: gpg4win-devel@wald.intevation.org\n"
"PO-Revision-Date: 2019-05-07 20:28+0900\n"
"Last-Translator: AlexKoala <alexkoala@alexkoala.com>\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.1\n"

msgctxt "T_AlreadyRunning"
msgid "An instance of this installer is already running."
msgstr "인스톨러가 이미 실행 중입니다."

msgctxt "T_WelcomeTitleGpg4win"
msgid "Welcome to the installation of Gpg4win"
msgstr "Gpg4win 설치에 오신 것을 환영합니다"

msgctxt "T_AboutGpg4win"
msgid ""
"Gpg4win is an installer package for Windows for EMail and file encryption "
"using the core component GnuPG for Windows. Both relevant cryptography "
"standards are supported, OpenPGP and S/MIME. Gpg4win and the software "
"included with Gpg4win is Free Software."
msgstr ""
"Gpg4win은 이메일과 파일 암호화를 위한 Windows용 인스톨러 패키지입니다. "
"OpenPGP나 S/MIME과 같은 표준 암호화 기법을 지원합니다. Gpg4win과 그 안에 있"
"는 소프트웨어들은 자유 소프트웨어입니다."

msgctxt "T_AboutGpg4winVersion"
msgid "This is Gpg4win version ${VERSION}"
msgstr "Gpg4win ${VERSION} 버전"

msgctxt "T_AboutGpg4winFileVersion"
msgid "file version ${PROD_VERSION}"
msgstr "파일 ${PROD_VERSION} 버전"

msgctxt "T_AboutGpg4winReleaseDate"
msgid "Release date ${_BUILD_ISODATE}"
msgstr "출시일 ${_BUILD_ISODATE}"

msgctxt "T_WelcomeTitleGpg4winSrc"
msgid "Welcome to the installation of the Gpg4win sources"
msgstr "Gpg4win 소스 설치에 오신 것을 환영합니다"

msgctxt "T_AboutGpg4winSrc"
msgid ""
"Gpg4win is an installer package for Windows for EMail and file encryption "
"using the core component GnuPG for Windows. Both relevant cryptography "
"standards are supported, OpenPGP and S/MIME. Gpg4win and the software "
"included with Gpg4win are Free Software."
msgstr ""
"Gpg4win은 이메일과 파일 암호화를 위한 Windows용 인스톨러 패키지입니다. "
"OpenPGP나 S/MIME과 같은 표준 암호화 기법을 지원합니다. Gpg4win과 그 안에 있"
"는 소프트웨어들은 자유 소프트웨어입니다."

msgctxt "T_AboutGpg4winSrcVersion"
msgid "This is Gpg4win version ${VERSION}"
msgstr "Gpg4win ${VERSION} 버전"

msgctxt "T_AboutGpg4winSrcFileVersion"
msgid "file version ${PROD_VERSION}"
msgstr "파일 ${PROD_VERSION} 버전"

msgctxt "T_AboutGpg4winSrcReleaseDate"
msgid "release date ${_BUILD_ISODATE}"
msgstr "출시일 ${_BUILD_ISODATE}"

msgctxt "T_RunKleopatra"
msgid "Run Kleopatra"
msgstr "Kleopatra 실행"

msgctxt "T_RunGPA"
msgid "Run GPA"
msgstr "GPA 실행"

msgctxt "T_LangCode"
msgid "en"
msgstr "ko"

msgctxt "T_GPLHeader"
msgid ""
"This software is licensed under the terms of the GNU General Public License "
"(GNU GPL)."
msgstr ""
"이 소프트웨어는 GNU 일반 공중 사용 허가서 (GNU GPL) 라이선스가 적용됩니다."

msgctxt "T_GPLShort"
msgid ""
"In short: You are allowed to run this software for any purpose. You may "
"distribute it as long as you give the recipients the same rights you have "
"received."
msgstr ""
"요약하자면 어떠한 목적으로든지 사용할 수 있습니다. 받는 사람에게 동일한 권리"
"를 제공한다면 얼마든지 배포할 수 있습니다."

msgctxt "T_MoreInfo"
msgid "Go to Gpg4win's webpage"
msgstr "Gpg4win 웹사이트 방문"

msgctxt "T_MoreInfoURL"
msgid "https://www.gpg4win.org"
msgstr "https://www.gpg4win.org"

msgctxt "T_ShowReadme"
msgid "Show the README file"
msgstr "README 파일 보기"

msgctxt "T_NoKeyManager"
msgid "No key manager has been installed, thus we can't run one now."
msgstr "키 관리자가 설치되어 있지 않기 때문에 실행할 수 없습니다."

msgctxt "DESC_Menu_manuals"
msgid "Documentation"
msgstr "문서"

msgctxt "DESC_Menu_uninstall"
msgid "Uninstall"
msgstr "제거"

msgctxt "DESC_Desktop_manuals"
msgid "Gpg4win Documentation"
msgstr "Gpg4win 문서"

msgctxt "T_InstallOptions"
msgid "Install Options"
msgstr "설치 옵션"

msgctxt "T_InstallOptLinks"
msgid "Start links"
msgstr "시작 링크"

msgctxt "T_InstOptLabelA"
msgid "Please select where Gpg4win shall install links:"
msgstr "Gpg4win이 링크를 설치해야 할 곳을 선택해주세요:"

msgctxt "T_InstOptLabelB"
msgid "(Only programs will be linked into the quick launch bar.)"
msgstr "(프로그램만 빠른 실행에 추가됩니다.)"

msgctxt "T_InstOptFieldA"
msgid "Start Menu"
msgstr "시작 메뉴"

msgctxt "T_InstOptFieldB"
msgid "Desktop"
msgstr "바탕화면"

msgctxt "T_InstOptFieldC"
msgid "Quick Launch Bar"
msgstr "빠른 실행"

msgctxt "T_FoundExistingVersion"
msgid ""
"Version $R1 has already been installed.\n"
"Do you want to overwrite it with version ${VERSION}?"
msgstr ""
"$R1 버전이 이미 설치되어 있습니다.\n"
"${VERSION} 버전으로 덮어씌우시겠습니까?"

msgctxt "T_FoundExistingOldVersion"
msgid ""
"An old version $R1 has already been installed.  It is strongly recommended "
"to deinstall previous versions on major upgrades.\n"
"Do you want to continue installing Gpg4win ${VERSION} anyway?"
msgstr ""
"$R1 구 버전이 이미 설치되어 있습니다.  중요 업데이트에서는 이전 버전을 제거하"
"는 걸 강력하게 권장합니다.\n"
"정말로 계속 Gpg4win ${VERSION} 버전을 설치하시겠습니까?"

msgctxt "T_UninstallingOldVersion"
msgid "Uninstalling Gpg4win-"
msgstr "Gpg4win 제거 중-"

msgctxt "T_FoundOldSeeManual"
msgid ""
"Please see the Gpg4win user manual to learn how to migrate existing keys "
"from other GnuPG based installations to Gpg4win."
msgstr ""
"기존 키를 다른 GnuPG 기반 설치에서 Gpg4win으로 마이그레이션하려면 Gpg4win 사"
"용자 설명서를 참고해주세요."

msgctxt "T_FoundOldGnuPP"
msgid ""
"An old installation of GnuPP (GNU Privacy Project) has been detected.  That "
"software is not maintained anymore and thus should be removed.\n"
"\n"
"Do you want to continue installing Gpg4win and take care of the old "
"installation later?"
msgstr ""
"GnuPP (GNU Privacy Project)의 이전 설치가 감지됩니다.  이 소프트웨어는 더 이"
"상 관리되지 않으며 제거해야 합니다.\n"
"\n"
"일단 Gpg4win을 설치하고 나중에 이전 설치를 처리하시겠습니까?"

msgctxt "T_FoundOldGnuPT"
msgid ""
"An installation of GnuPT has been detected.  This may cause problems when "
"used along with Gpg4win.\n"
"\n"
"Do you want to continue installing Gpg4win?"
msgstr ""
"GnuPT가 설치되어 있는 것을 확인했습니다.  Gpg4win과 같이 사용한다면 문제가 발"
"생할 수 있습니다.\n"
"\n"
"Gpg4win을 계속 설치하시겠습니까?"

msgctxt "T_FoundOldWinPTSF"
msgid ""
"An old installation of the Sourceforge hosted WinPT has been detected.  That "
"software is not maintained anymore and should be removed.\n"
"\n"
"Do you want to continue installing Gpg4win and take care of the old "
"installation later?"
msgstr ""
"Sourceforge가 호스팅하는 WinPT의 이전 설치가 감지됩니다.  이 소프트웨어는 더 "
"이상 관리되지 않으며 제거해야 합니다.\n"
"\n"
"일단 Gpg4win을 설치하고 나중에 이전 설치를 처리하시겠습니까?"

msgctxt "T_FoundOldGnuPack"
msgid ""
"An installation of GnuPG-Pack has been detected. You need to uninstall it "
"before you can continue with Gpg4win installation.\n"
"\n"
"The installation will be aborted now!"
msgstr ""
"GnuPG-Pack이 설치되어 있는 것을 감지했습니다. Gpg4win 설치를 계속하려면 제거"
"해야 합니다.\n"
"\n"
"설치를 중단합니다!"

msgctxt "T_BetaWarning"
msgid ""
"Note: This is a BETA version of Gpg4win.\n"
"\n"
"Beta versions are only intended for testing and shall not be used in a "
"production environment."
msgstr ""
"참고: 이 버전은 Gpg4win의 베타입니다.\n"
"\n"
"베타 버전은 테스트 용으로만 사용되며 실제 환경에서 사용해서는 안됩니다."

msgctxt "T_AdminWanted"
msgid ""
"Warning: It is recommended to install Gpg4win system-wide with administrator "
"rights.\n"
"\n"
"Do you want to continue installing Gpg4win without administrator rights?"
msgstr ""
"경고: 관리자 권한으로 Gpg4win을 시스템 전체에 설치하는 것을 권장합니다.\n"
"\n"
"정말로 Gpg4win을 관리자 권한 없이 설치하시겠습니까?"

msgctxt "T_CloseOtherApps"
msgid ""
"Please make sure that other applications are not running. In particular you "
"should close Outlook and all Explorer windows.  Gpg4win will try to install "
"anyway but a reboot will be required then."
msgstr ""
"다른 프로그램을 실행하지 않고 있는지 확인해주세요. 특히 Outlook과 모든 탐색"
"기 창을 닫아주세요.  Gpg4win을 설치한 이후에 재시작이 필요합니다."

msgctxt "T_ShuttingDownWinPT"
msgid "Trying to shutdown a possible running instance of WinPT."
msgstr "실행 중인 WinPT 인스턴스를 종료하려고 시도하는 중입니다."

msgctxt "T_FoundOldClaws"
msgid ""
"An old version of Claws Mail was found in your Installation directory.\n"
"Please note that Claws Mail is no longer bundled with Gpg4win and is now "
"available as a standalone package.\n"
"You should uninstall Claws Mail now, and if you wish to continue to use it, "
"install an up-to-date version from:\n"
"http://www.claws-mail.org/win32\n"
"\n"
"Uninstall Claws Mail from Gpg4win now?"
msgstr ""
"Claws Mail의 구 버전이 설치 위치에서 발견되었습니다.\n"
"Claws Mail은 이제 더 이상 Gpg4win에 들어있지 않으며 독립 패키지로 사용할 수 "
"있습니다.\n"
"지금 Claws Mail을 제거하거나, 계속 사용하고 싶다면 최신 버전을 받아주세요:\n"
"http://www.claws-mail.org/win32\n"
"\n"
"Claws Mail을 Gpg4win에서 제거하시겠습니까?"

msgctxt "T_WinisDeprecated"
msgid ""
"Windows Versions before Windows 7 are no longer maintained by Gpg4win.\n"
"Support for them may be removed in a future version.\n"
"\n"
"Kleopatra is disabled."
msgstr ""
"Windows 7 이전의 Windows 버전은 더 이상 Gpg4win이 관리하지 않고 있습니다.\n"
"이후 버전에서 지원이 종료될 수 있습니다.\n"
"\n"
"Kleopatra가 비활성화되었습니다."

msgctxt "T_UPDATE_STR"
msgid "Updating Version"
msgstr "버전 업데이트 중"

msgctxt "T_Installing_GnuPG"
msgid "Installing GnuPG"
msgstr "GnuPG 설치 중"

msgctxt "DESC_SEC_gnupg_w32"
msgid "GNU Privacy Guard"
msgstr "GNU Privacy Guard"

msgctxt "T_Gpg_Install_failed"
msgid ""
"Failed to install GnuPG.\n"
"Gpg4win will not work properly without GnuPG.\n"
"Please download and install the simple installer for GnuPG from:\n"
"\n"
"https://gnupg.org/download"
msgstr ""
"GnuPG 설치에 실패했습니다.\n"
"Gpg4win은 GnuPG가 없으면 정상적으로 작동하지 않습니다.\n"
"이곳에서 단순한 GnuPG 인스톨러를 다운로드하고 설치해주세요:\n"
"\n"
"https://gnupg.org/download"

msgctxt "DESC_SEC_gpa"
msgid "GNU Privacy Assistant"
msgstr "GNU Privacy Assistant"

msgctxt "DESC_Menu_gpa"
msgid "Run the GNU Privacy Assistant key management tool."
msgstr "GNU Privacy Assistant 키 관리 도구를 실행해주세요."

msgctxt "DESC_Menu_gpg4win_readme"
msgid "General information on Gpg4win"
msgstr "Gpg4win에 대한 일반적인 정보"

msgctxt "DESC_Menu_gpg4win_howtosmime"
msgid "Instruction to configure S/MIME"
msgstr "S/MIME 구성 지침"

msgctxt "DESC_Menu_gnupg_faq"
msgid "Show the Frequently Asked Questions document for GnuPG"
msgstr "GnuPG에 대한 자주 묻는 질문 문서 보기"

msgctxt "T_GpgEX_RegFailed"
msgid "Warning: Registration of the GpgEX plugin failed."
msgstr "경고: GpgEX 플러그인 등록에 실패했습니다."

msgctxt "DESC_SEC_gpgex"
msgid "GnuPG Shell Extension"
msgstr "GnuPG 쉘 확장"

msgctxt "T_GpgOL_RegFailed"
msgid "Warning: Registration of the GpgOL Outlook plugin failed."
msgstr "경고: GpgOL Outlook 플러그인 등록에 실패했습니다."

msgctxt "DESC_SEC_gpgol"
msgid "GnuPG for Outlook"
msgstr "Outlook용 GnuPG"

msgctxt "DESC_SEC_gpgme_browser"
msgid ""
"Register GnuPG as native messaging service e.g. for the Mailvelope extension."
msgstr "GunPG를 Mailvelope 같은 확장에 기본 메시징 서비스로 등록해주세요."

msgctxt "DESC_SEC_kleopatra"
msgid "Keymanager for OpenPGP and X.509 and common crypto dialogs."
msgstr "OpenPGP 및 X.509 및 공통 암호 대화 상자용 키 관리자입니다."

msgctxt "DESC_Menu_kleopatra"
msgid "Run the Kleopatra key management tool."
msgstr "Kleopatra 키 관리 도구를 실행해주세요."

msgctxt "T_File_Type_gpg_Name"
msgid "OpenPGP Binary File"
msgstr "OpenPGP 바이너리 파일"

msgctxt "T_File_Type_asc_Name"
msgid "OpenPGP Text File"
msgstr "OpenPGP 텍스트 파일"

msgctxt "T_File_Type_sig_Name"
msgid "OpenPGP Signature"
msgstr "OpenPGP 서명"

msgctxt "T_File_Type_pgp_key_Name"
msgid "OpenPGP Certificate File"
msgstr "OpenPGP 인증서 파일"

msgctxt "T_File_Type_pem_Name"
msgid "CMS (S/MIME) File"
msgstr "CMS (S/MIME) 파일"

msgctxt "T_File_Type_x509_Name"
msgid "X509 Certificate File"
msgstr "X509 인증서 파일"

msgctxt "T_File_Type_x509_info_tip"
msgid "Certificate for CMS (S/MIME)."
msgstr "CMS (S/MIME)용 인증서입니다."

msgctxt "T_File_Type_info_tip"
msgid "This can be encrypted data, a signature or a certificate."
msgstr "암호화된 데이터, 서명 또는 인증서가 될 수 있습니다."

msgctxt "T_File_Type_sig_info_tip"
msgid "A cryptographic signature to verify the authenticity of another file."
msgstr "다른 파일의 신뢰성을 확인하기 위한 암호화된 서명입니다."

msgctxt "T_File_Type_pgp_key_info_tip"
msgid "Certificate for OpenPGP."
msgstr "OpenPGP용 인증서입니다."
